去到呢個年紀就知有d野係冇得救，唯有等時間過

相比幸福
人生更多係滿滿遺憾
滿滿無奈
或者人生真係冇太多大是大非
真假對錯到頭來就化做無奈
只有輸贏
只有現實
直到連呢一切都化做過去
我呢脫人捱完
又有下一脫
人生真係冇太多道理可言
芸芸眾生
以前一定覺得自己係special case
遇到所有人同事都係上天安排
去到呢個年紀
諗返
點解自己以前會咁諗
自己都笑左
人大左
始終冇睇化到
每日都介懷
每日都心痛心碎
只不過以前呼天搶地
而家自己傷心就算
人生太苦
講咩都冇用
做咩都係哂氣
日子過得去
有錢使有飯食
直到再冇日子可以過
而家心態就係
唔黎都黎左
咪就咁等時間過
終有一日
老豆老母會去
自己會去
個個都去
時間始終要過
時間始終會過
柒下柒下又一世

活在當下！